［公投］營多好食啲定indomie?

細個食開營多 大個左就覺得indomie 先係世界級 啲脆脆真係冇得輸

營多
indomie

喜達表示

哈林同庾澄慶邊個靚仔啲？

營多麼需要你

哈林囉 仲洗講既

識食一定加沙律醬

唔係呀 營多同indomie係兩樣野黎架

有冇圖睇下

梗係庚橙慶

營多唔係只係中文名黎炸咩 都係叫indomie

個味唔同

Indomie

住hell嗰時成日返到樓就唱

屌你老味哈林靚仔勁多喎

黃色果隻正好多

一路係pantry煮一路唱
有次掛住𥄫女倒左個麵落sink盤
屌一聲佢即刻望住我

咪一樣。包裝唔同咋嘛on 9仔

兩邊都係叫fried noodles

一路以為同一樣野唔同包裝 定真心左

配料唔同
黃色版無辣醬但有辣粉
包味粉無白色版咁咸